# 使用說明

增加後台的英文欄位功能


## 新增首頁

使用者成功登入後，會看到此頁面:

![](ntu-6.png)

點選Pages，新增首頁內容


點選 *瀏覽 -> Homepage* 之後可以看到此頁面：

## 新增頁面

![](ntu-7.png)

點選 *添加子頁面*。在首頁下面可以新增兩種頁面，分別為**議題頁**以及**文章**。議題頁會出現在首頁中間的**關注議題**區塊當中，文章則是會出現在最下面的部分。
**議題頁與文章皆需要建在首頁之下。**

### 新增議題頁

在此列出議題頁的欄位

* 標题（必填）：在議題頁顯示之中文版標題
* Title[EN]：在議題頁顯示之英文版標題
* INTRO：在議題頁顯示之中文版簡介
* INTRO[EN]：在議題頁顯示之英文版簡介
* IMAGE：在議題頁顯示之圖片

在 PROMOTE 的標籤下

* Slug（必填）：中文版顯示在網址列的英文
* Page title：頁面標題，會出現在瀏覽視窗上方
* Search description：搜尋敘述


新增議題頁完成之後，可點選議題頁最右邊的 + 號新增此議題下的文章頁，此議題下的文章會自動出現在議題頁當中。

![](ntu-4.png)

### 新增文章頁

在此列出文章頁的欄位

* 標题（必填）：在文章頁顯示之中文版標題
* Title[EN]：在文章頁顯示之英文版標題
* 副標题：在文章頁顯示之中文版副標題
* 副標题[EN]：在文章頁顯示之英文版副標題
* 內文[ZH-HANT]（必填）：在文章頁顯示之中文版內文
* 內文[EN]（必填）：在文章頁顯示之英文版內文
* IMAGE：在文章頁顯示之圖片
* 類型（必填）：可選擇一般文章、研討會或是國際交流
* 發布日期（必填）
* 研討會主持人（類型為研討會時才有用）
* 研討會與談人（類型為研討會時才有用）
* 研討會日期（類型為研討會時才有用）
* RELATED LINKS：

PROMOTE標籤頁下的欄位，請見「新增議題頁」

## 瀏覽頁面

可以在右側的 *瀏覽* 的地方切至任何頁面，點選右側的箭頭即可連到其子頁面。

![](ntu-5.png)
